今日28號 如果12人返唔到屋企 任何人新年都要出黎慶祝下

你們說對不對

善心打破0回覆